d尿咁樣有冇問題？

咁夜比較少連登醫生喎
唔死得住，等下先

下世見

長期咁樣
工作需要長期作息唔定時

個頭好柒

屌，未洗頭仲gel緊

好正常